今日女朋友係度恥笑個理大狗公

女朋友最近報左中銀份臨時 parttime，返工前有 training
有個男仔好主動向我女朋友搭嘴，留埋電話傾返工野，點知個男仔成日同佢講無聊野，又約佢放學食飯。女朋友已經講到明有男朋友，隻狗公都不停搵佢，藍剔都照搵，臉皮厚過豬
然後今日女朋友拎啲對話出黎同我分享，又笑佢讀工程垃圾，咁廢都學人溝女

對話圖都冇張

圖都冇張 都唔知你係咪就係嗰個狗公

好心啲「理公」搵食得遠啲啦，科大女你邊度夠資格溝

下個月樓主就被飛LU,GG

收聲啦八婆，關你撚事呀

我同女朋友拍左兩年拖，多謝關心

所以呢個post作用係？

咁我屌你老母添呀

提醒下班垃圾狗公，自量

有 pt 黎

你唔直接同個狗公講？

男人老狗學個八婆改埋啲垃圾字，仲好意思話我柒

用左女朋友電話叫佢自量

溝唔到你條女係因為佢條件唔夠好
有條件的男人多數鐘意溝人女朋友
成功感大好多

好快樓主就會開po話自己戴綠帽
男人老狗見有人溝自己條女唔屌走佢，走黎開po

得喇...咗喇.jpg

block左佢啦
咪撚quote啦
醒撚

講咁耐圖都無張
等力王我幫你懲置呢隻死狗公

開名啦

起底 = 完

三萬蚊，自己接落去

男人老狗要上連登吠

我有咁廢既男朋友真係早走早著

有無人覺得樓主仲柒過果條友

quote乜春呀 block左果兩條傻仔仲睇到

講重點

樓主你其實係咪驚先上黎搵安全感

工程又真係廢既剩係得人工呢樣好過做銀行

下星期咪又係見到樓豬條撚樣開分手post
我女友做銀行俾帽我帶，決定同佢分手
幫你諗撚埋啦

N展仔仔就唔可以溝女架啦？
你咩料呀？
MBBS?

BTW
睇死樓主咪又係嶺大分數既垃圾

科大既女

Quote你老母咩

請善用起底功能

返到派銀紙份part time條女咪又係垃圾
你俾得條女做依d工，睇黎好打極有限
想佢出糧幫你買iPhone？
Or點解你唔叫毒撚養條女，條女做二房東養埋你

人地第時做野人工都2萬幾起薪
點解係垃圾？

雖然唔認同狗公行為

讀/做工程有幾廢 charter左升到頂都有6位數一個月 返pt都搵中銀黎返就真係睇得出你條女有幾垃圾

狗公就抵啦

pt 雞, 幫老細含

點呀, 原來樓主中七畢業做sales 而加轉行入科大掃地

有燶味。今天睇唔起工程撚就同你分享笑鳩人,明天黎個MBBS,靚仔嘅,仲會唔會同你share?
小心D啦！
我係你就上少D連登,從今日起看實條女..

工程師係專業黎 垃圾照下鏡